generic feature:
/help
/trivia


pre-game commands:
/createroom (kalo udah didalam room gabisa)
/join {room id}
/leave (jelas harus udah didalam room dulu)

/vol (volunteer jadi spymaster, kalo masi kosong, random)
/tored	(udah masuk room, ke tim red)
/toblue	(udah masuk room, ke tim blue)
/tobench	(udah masuk room, balik ke bench)



in-game commands:
	spymaster:
	/tell {word} {# of words} (kudu di cek apakah identik ama board, kalo ada, tolak)
	/peek (liat map lagi)
	/score (cek score + jumlah card yg udh kebuka dan yg belum)

	field operator:
	/guess {wordcard number}
	/score (cek score + jumlah card yg udh kebuka dan yg belum)
	/pass (nyerah, gabisa kalo belum nebak at least 1)
	/hints (list of hints (skrg dan sebelumnya))
	/peek (liat board)
		if eligible for one more:
			/accept {wordcard number}
			/decline
			/hints

	
	
